<左膠天堂> 加州通過法案 強制上市公司董事局須有女性

隸屬民主黨的加州州長布朗（Jerry Brown）周日（9月30日）簽署法案，強制要求州內所有上市公司，其董事局須有女性，成全美國首個推行相關政策的州份。

有關政策分兩階段推行，第一階段為明年年終前，州內所有上市公司需有至少1名女性董事；至於第二階段，則為2021年年終前，視乎公司董事局席位之多少，州內所有上市公司需有1至3名女性董事。若有公司違規，第一次將罰款10萬美元（約78萬港元），如有再犯，罰款將增加至30萬美元（約235萬港元）。

負責提案的民主黨參議員傑克遜（Hannah-Beth Jackson）直言，加州州內眾多上市公司中，沒有女性列席董事局的公司比例高達四分之一，即使政府屢屢呼籲這些公司，但他們仍無動於衷，形容情況是「男權主導的最後一座堡壘」，故當局有必要介入。

加州商會發言人表示，公司董事局構成應由企業本身自行決定，而非政府插手干預，而且有關政策將性別優於國籍種族等其他多元文化範疇，不但難以執行，更涉嫌違反美國憲法有關歧視條文。

（全國廣播公司）

lgbt遲下都要有

左翼霸權

係LGBTQA+

幾時要加埋傷殘、基佬、黑人同變性人？

痴撚線

會唔會逼人搬走hq

好似歐洲已經係要幾多個%係女

即係總公司唔設係加州就得喇？

民煮擋

下一階段就表示得幾個女冇影響力，要求強制董事局一半係女人

痴撚左

今日日本內閣改組有一個閣員係女嘅
左膠立民黨已經話得嗰一個

迫走啲公司

搬去AZ problem solved

直接規定男人唔做得董事啦。男人除左做奴隸仲可以做咩？邊個比你班男人高級過女人㗎？

機會平等唔等於要結果平等

搬去第二個州 problem solved

唔係跟能力係跟性格去決定 好顛

加州 = 反槍 + 女權

真係CLS

董事局必須有黑人

董事局必須有LGBTQ+

男人只可以被#metoo

有能者居之 > 無撚者居之

如果個女性好有能力，就冇問題 !
而家搞到啲阿豬阿狗都可以!

請人唔係應該以能力為先㗎咩

要用行政手段嚟畀班女人上大位，咪盞話畀人聽你班女人冇料扮四條………

同性戀，黑人呢

屌！應該學加拿大正苦咁，跟人口比例

痴線

遲下就搞大鑊飯

腦殘算唔算傷殘？ 入唔入得董事局？

香港政府咪最包容囉

穆屍淋殘障雙性黑鬼

唔緊要啦，搵條友聲稱自己係女人咪得
之前夠有條友為左慳保險聲稱自己係女人

為了省汽車保險費 男子變性成女司機

在做了一些研究之後，這位年輕人發現他需要做的就是告訴他的醫生，他確定自己是一名女性，或者他想要認定為一名女性，然後請醫生寄一封信說明他有做女性的意願，就可以把自己在法律上變為女性了。

非常簡單易操作。

在將醫生的信和其他一些文件送到政府後幾周，他收到了一份新的出生證明，表明他確定為女性。

通過新的身份證，他改變了駕駛執照上的性別，並最終獲得每月91美元的保險費折扣。

遲 d會唔會限死要有同性戀, 黑人 黃種人

點解美國仲未有女總統？
強烈建議美國總統必須男女交替輪任

每種 gender 都要一個就 pk 啦...

係咪即刻睇唔起女人覺得佢哋自己無能力爬上去

幾時強制上市公司要有伊斯蘭人

痴線，有能者居之，做咩要強制立法

不如踢加州出美國？

咁咪即係sexism囉屌你
咁撚sexism嘅法案竟然可以喺2018年嘅美國通過到

女人容易跌落陷阱又不分輕重
就好似之前果單富婆幾十歲人
未見過男人個樣都可以呃到佢唔少錢

A number of European nations have mandated gender diversity on corporate boards. In 2003, Norway mandated that 40% of corporate board seats be held by women, which was followed by France and other European countries. In 2015, Germany mandated that 30% of corporate board seats be held by women. As the 5thlargest economy in the world, California is well-positioned to take the lead on promoting gender equity in the workplace.
痴撚線，理解不能

共產黨咩
用行政干預公司運作

加洲獨立

加州啲傻的嗎聖地

痴撚線，咁同歧視男人有咩分別，無論女人有冇料到都要放佢入去

殘疾人士點解無, 可恥

全女人就得？

拔苗助長

董事長

原來有西方版本文化大革命

民主黨要柒幾耐

搵個男人話佢自己self identified係女人扮trans咪得囉

以後美帝董事會會好似美帝d電影咁

白人男做主席，帶住條女
加隻nigga派膠
多個黃種人做炮灰

有d 勞動工種立法女人唔去做犯法啦
痴線左膠

但商業決定黎 明明可能有更好班底人選都要屈就

遲啲要加埋小朋友

立法地盤工人都要有50%係女囉

最好100%女啦
唔係個50%男都係做埋個50%女既野

咁又唔得，會無人做野

強制女廁須有男性清潔員

痴9線 人妖計唔計?

男廁幾時要放埋女人入去用?

痴撚線公司

佢地都想獨立
加州最反Trump

左膠滅世

唔係有能者居之 係冇J 姐居之
岩啦，比哂d 女人搞啦
男人自己開過間仲好

獨立咗之後應該變第二個墨西哥

其實好易破，我就男扮女裝，喂我係誇性別人士，你唔係歧視我掛，好快會再修例

Generally Speaking (個別例子不提）：

男性會因貧窮而打劫，殺人，犯法；

女性會因貧窮而做雞。

女性主義 一定係亂之根源。
男性主義 最多都係社會有紅燈區，黑暗面。